十七歲那日不要臉，申請了寬免

全家也愛食支竹煲 加埋晒幾錢?
呀媽大羅大波中意吃冷麵
然後埋單七百八十二